口交部促 美國放棄搞亂香港的妄想 ,不得包括香港的人心,恨不得香港大亂

美國兩黨計劃推動《香港人權及民主法案》，包括要求美國總統下令，凍結對侵害香港自由人士在美國的資產，以及拒絕進入美國。

在北京，外交部發言人耿爽對此表示強烈不滿和堅決反對，奉勸美方有關人士，尊重基本事實，摒棄傲慢與偏見，收回企圖干預香港事務的黑手，放棄企圖搞亂香港的妄想，停止推動審議有關議案，停止干涉中國內政，多做有利於中美互信與合作的事。

他指出，美國是香港的主要交易夥伴之一，香港的繁榮穩定符合美國的利益，搞亂香港對美國沒有任何好處，又強調，中方維護國家主權安全和發展利益的決心和意志堅定不移，不懼怕任何威脅與恐嚇，任何妄想在香港製造混亂，破壞香港繁榮穩定的圖謀，都必將遭到包括廣大香港同胞在內的，全體中國人民的反對，既不得人心，也不會得逞。

另外，耿爽回應外部勢力干預香港事務有何根據時表示，一些西方政客公然為反中亂港分子撐腰打氣，一些國家駐香港的總領館，不顧國際法和國際關係基本準則，多次發表錯誤言論，煽風點火，推波助瀾，這些事實大家都看得清清楚楚。

人地唔畀優惠你，就干預你內政。

收皮啦支那豚

美國搞香港你咪對付美國囉
你對付香港做乜？

人地美國立美國既法關你中國咩事？平時又成鳩日叫人唔好干預貴國內政，依加自己咪又干預他國內政。on99

唔得 我要早過美國搞死你地香港 咁就唔怕香港比美國搞死

人地美國政策關你中國撚事咩

終於知驚啦屌你老味
搞鳩香港搞得咁撚爽